Carrie Lam ditches meeting US Senator Ted Cruz

US Senator Ted Cruz met the reporters, wearing black to show support to pro-democracy protesters in Hong Kong, and talked about Hong Kong Chief Executive Carrie Lam’s cancelling the meeting.

“She seems to misunderstand how free speech operates, and also how freedom of the press operates," said Cruz, a Republican senator from Texas.

"Ms. Lam's cancelling the meeting is not a sign of strength. It's a sign of weakness. It's a sign of fear of the protesters in the streets of Hong Kong."

You can comment here thru Twitter,

Thanks and push

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

Dictators are shy about being exposed in the public

By why Carrie likes to have indoor confidential meeting... ? Is she a vampire that cannot go outdoor?

Yes I do think she is a vampire.

thats why she likes to hold press conferences in the middle of the night

Fucking true

Carrie Lam 好大牌架 要侵侵先見

Obviously this woman has something to hide
I mean if you’re doing nothing wrong, why be afraid to face foreign officials?